［求屌醒］做緊份垃圾工唔捨得辭工

覺得自己好垃圾

咁似我...
又hea又高人工
但無野學 因為已經學哂...

做得開心就留低啦

人工ok就無所謂既

咩工

我都係，日日返工等放工，ON99, 年年等加人工

岩呢啲先慘

做緊既野好專 轉工就要轉行

咁我又唔同你
我份工都係好專
但轉工唔洗轉行
不過行頭太細
驚得罪老闆唔敢走

即係都係轉唔到同行既工

去到呢個位 同你一樣搵唔位發圍

心情好矛盾

咩工又hea又高人工

我都係
每日翻去坐下玩下電腦手機
夠鐘就收工
每日收工就會諗
今日坐下又有錢袋啦